和理非肯醒覺未

你地最大力量係罷工罷市 經濟上撼動政權 唔好又賴宣傳不足 唔好俾外國睇死我地禮拜日嬲完屌完 第二朝又係為左生活如常番工好唔好?

9.30 三罷 聽日照番工嘅根本就係無骨氣得把口嘅所謂手足 無藉口可言 講完。

推

我都已經一直幫手宣傳，希望有人真係會明白呢個目的。

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

利申：聽日會罷工!!!

如果我同你講 物資從來不缺 咁你捨得響應罷工未

冇得迫和理非都要揾錢，捐錢星火捐錢登報

老實講，我都明搵錢唔多又要養兒活女既手足，各有各意願，能夠罷一日既希望都可以響應一下，謝謝。

兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

每人包袱唔同，做到就盡做，語氣可以好少少

最缺就係人

我嘅立場係

如果你地驚罷工會俾人清算冇左份工

咁既然你地覺得勇武一齊攻就可以喺狗手上救到手足

點解唔相信和理非一齊罷工 可以有機會威脅到政權

人人都罷 佢清算得幾多個

求幫推
930要人呀！！

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)

抱歉 如果罷工呢d 唔會俾狗拉 俾狗打嘅方式都唔打算響應的話 咁不如真係投降算
永遠想企後排嗌口號零代價 對政權零威脅抗爭 對得住勇式嗎?

咁有冇諗過我地罷工係有效過捐錢同登報?

唔好成日攞捐錢做藉口好唔好

個個都話要留住份工for 捐錢 結果罷工咪一d 成效都冇羅

十一必須要成立公民議會/臨時立法會

你食撚屎啦陷家剷

nah
係應該全城告警察

敗訴頂多15000
勝訴建立先例

我今日發夢係前線，係唔係都要俾你屌？

返少日工就無錢不如你攞綜援啦傻西

請問告乜野警察? 佢地有number 俾你告?
定係每個人都走去告一哥 佢地就會停止濫暴?
唔好on9 la 唔該

咁係咪發夢有上前線 就唔需要罷工?

咁如果我又有發夢 又會罷工 又屌得番你?

我係全心分化 定真心想號召和理非罷工 自己判斷啦

推到真係有人肯番少日工

你口講和理非，實質屌哂全世界
我唔係反對罷工仲好贊成，但只係話盡力而為同叫你語氣好少少都俾你屌
唔係存心但無意分化都係分化

有冇諗過罷工就可以唔洗要物資去食彈

真係好撚多藉口
8月5日已經見識到

因為我真係覺得勇武係需要我地罷工backup
你課金 課物資 企後排 其實都係永續緊街頭態武 或多或少送佢地去死 只係自己良心好似過得去
罷工係撼動經濟 可能可以停止武力升級 先係真正救義士呀
總唔能夠永遠話各有各做 盡力而為 就由得勇武一個又一個犧牲掛?

攻入中聯辦其實仲易過罷工

所以我支持呀，巴打冷靜啲

8月5 都因為塞鐵 所以好多被罷工 林奠驚到即刻走出黎叫大家停
9月2 9月3 真係見證和理非唱歌嗌口號就大大聲 一叫到罷工就幾萬個藉口 不了

唔好搞笑啦 又消費勇武

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

推呀

如果我返工但唔做野
個一日人工捐俾手足呢？

和理非
冇不反對通知書的集會遊行不了
罷工不了

講左好多次 唔好咁多藉口
攞捐錢做藉口真係聽到厭

講白啲
就係有以下可能都不了:

1) 俾人拉
2) 俾人打
3) 冇左份工
4) 俾人篤灰

即係 零代價抗爭

推到聽朝仲搭車番工嘅人睇到 哈 諷刺

推到聽朝仲搭車番工嘅人睇到

大把前線同和理非都唔撚係富二代啦！
自私就自私啦！